我地熱刺，修咸頓，仲有曼城，將會組成英超熱普城

永續雲爺爺，全民興奮!

個普字點來？

南安普敦

普捷天奴

正解
熱刺
南安普敦
曼城

垃圾領導 低能戰績 停止欺騙球迷!

曼城先唔會加入垃圾聯盟
搵侯城啦

如果涯到今季既話
冇咪屎督城囉

紅色資本魚拉城可恥!
決意捧曼抗共!
以美國格拉沙資金衝擊紅色資本!

我鏝不了
下年解散

利物普

廢利不了